陳雲：口罩是新冷戰的反共象徵物！

陳雲：口罩是新冷戰的反共象徵物！龐佩奧在今晨的演講中，特別談到口罩。他說中國隱瞞瘟疫，連累他們要戴口罩！這是特朗普總統在日前忽然在公開場合全隊人戴口罩的政治玄機！（之前之後他都無戴口罩）
在西方，戴口罩是埋怨中國、仇恨中國散播疫病的外在行為。口罩是新冷戰的象徵物！
現在我終於明白，為何香港特區政府要制定口罩強制令，因為要香港人齊心記住仇恨！醫學權威證明，健康人戴口罩根本毫無保護作用，而且帶來的感染弊病及呼吸道損害更多。
香港的泛民港獨，原來一直都是配合香港政府的號召，令全民反華反共的。

戴口罩=反共
國師叫人唔好戴口罩
國師=唔反共

老師又轉

咁陳雲係咪要戴口罩啦?

熱狗精神病？

陣間又話sarcastic串你班友無智慧無iq

成個世界打緊杖 陳雲呢條國屍仲講緊口罩.........真係好撚弱智.....